如果維基轉行搞地產

買細舖位做提貨地點
學老麥/七仔咁樣經營 有無得諗?